今日返工發覺對鞋俾人郁過

呢排放左對後備皮鞋喺公司
間唔中都會著下
平時我會v字咁擺櫃入面
今日返黎發覺變左=咁擺
到底發生咩事

利申得女同事

Sor我扮女人奶過黎今日

小心 你已經比黑警搞緊

清潔姐姐聞住黎捽

唔小心踢到咋...

有鬼

問過佢佢話淨係抹過下張枱

放左入櫃喎⋯⋯

有人拎咗嚟著

巴打係時間面對自己有夢遊症

夢遊都唔返公司啦

我踢個櫃唔得咩？

你好憎我咩😢

唔好要我畫出腸...😥

你個腦成日諗腸

你自己擺完唔記得

落邪，小心

掛字會然我是腸